[細機撚] iPhone 12 mini 討論區 (7)

iPhone 12 mini (5G)
5.4”
Color:
Blue , Green , Black , White , Red
Price: start from HKD$5999

新po LM

Lm

mini電量真係啱啱好
今朝12出街而家返屋企都仲有22%

一日一叉冇問題

最後都抵抗唔到mini既誘惑

咁快手

買機買到好似佢咁唔知自己想點得嚟又要笑人都幾可憐

琴日買咗白色連Belkin Mon貼，張mon 貼勁好摸

Mini有無 battery case?

多重人格

笑撚死
隻拖鞋籃真心唔撚掂 可以忽略
綠色又白唔白綠唔綠 越睇越似似公廁色

樓主不如pin 個傻仔啲post 比人笑下都好

反而睇睇下覺得綠色越來越靚

佢係度都出曬名啦

未有
遲下應該有magsafe尿袋

隻綠，白都係啱女人
今次果隻紅色又似挑紅同西瓜紅又似基佬紅
最終都係揀黑色算鳩數

留名
我空虛我寂寞我凍

呢啲叫愛恨交纏
屌住買先夠過癮
窮撚識條咩

但啲邊好撚痴塵

其實應該係關部機事，今次部機好痴塵，本身張mon貼好滑冇問題的，利申裸跑
之前買完先知上網買既只可以自己貼，精靈唔會幫，逼住返屋企貼，點知貼柒左

有巴打話過belkin貼可以一年換一次叫佢寄過張
你試下email belkin問可唔可以寄set比藍精靈痴嘅貼
記住係指明話比藍精靈痴

搵左啦，佢話只包刮花

想問下宜家係咪walk-in apple store / 大電器行都有現貨? 我見佢delivery要4dec 係咪要等下一水?
thanks

大部份都有
但胃信就好少貨
256gb最好上官網望下先

thanks 我正正係想買256gb 我見到胃信 豐澤都好似冇貨 公司又唔近apple store 驚白行一轉

打電話去士多問啦
我嗰陣去之前都係打電話問有冇貨

我首日後第二日都買到 黑256

有無人仲想Pro / Pro Max 換返落Mini?

我想用我部Mini 128 黑 換返Pro / Pro Max,
可以TG 我傾睇吓我補幾錢。

點解換返大機

每日返屋企都抹一次機

我早兩日星期六係cwb walk-in 買到256 白色，好似其他色都有現貨

等佢用過pro就知有幾重同電量唔差得mini好多
又係要加舊叉電器 佢先會醒

Mini咩都好，債係差支tele 鏡

可能嫁，我一向都係係大細機中間來回

買moment tele

精神分裂

其實moment wide 定 tele 實用D?

tele影人像 動物 比較易啲構圖
wide影風影

景

另外支微距鏡都幾好玩咁 但moment啲鏡太貴

想入mini諗緊藍定黑好

白啦

雖然藍色其實幾靚，不過都畀條銀邊迷倒了

想問我比藍精靈去左買care 係咪好on9😭

頭先追上個po 睇到呆撚咗

未買case就粗用啦

有個廿蚊case

用緊11，心動想換12 mini
是否不智？

輕咁多 邊幼咁多
影相靚左
快左
點解唔換

長用既話
之後換電都有用既

好想見下真人

長揸3年，但我咁多年都冇買過，今次俾佢水左水我覺得自己好戇鳩

11轉12mini
拎完12上手之後已經想換電話，因為真係好輕
再試埋12mini就不得了
接受到細mon細電就去馬啦

電量少左咁多，會唔會唔適應？

今次個藍精靈女黎架?

你又知Ge

今次隻隻色都好靚

snapshot都咁講究
mini影相已經同pro無乜分別

咁細部抹一次清下塵好快姐

唔會唔適應，夠一日用
可以睇返上個po啲相 有好幾張電池用量睇下

但係無得再好似11咁 得5-6成電再出半日街可以唔膽心無電。mini就會有啲心理壓力嘅

唔係今次點會落搭姐

我一路驗屍一路俾佢洗腦，最後洗左，不過好彩有得退，諗緊會唔會落去退咗佢

有冇人用落mini會覺得個mon細？拎過上手都覺得手感好，諗緊用12定mini

每次拎都覺得點解咁細站但個mon夠大睇得咁舒服

利申 打手

支tele 影寵物幾有用
有啲moment拎唔切相機就靠佢

不過唔常用的話真係用mini爽好多

11 pro max 轉 12 mini 路過
買埋MagSafe係公司叉電，電量問題不大（冇計平時插線叉唔方便，無線叉又用唔到）
出成日街就帶定尿袋

抹完繼續摸塊mon貼

唔覺細
反而攞上手有種反差
細細部咁輕但個mon又唔細

好大
利申打手

左2個moon好黃

買左就算啦仲心掛掛

係咪12黎

首席mini打手

用12不如用mini 手感完勝
Mon 夠用，打機都仲得

我直頭覺得12有d大
單手拉唔到上面d bar落黎

你現正聚腳於mini討論區

11轉mini開心使用中
開箱上手果下個重量同一手玩哂既感覺就知係轉錯

轉錯

就係重量同手感太唔吸引
電量細咗啲

mini個mon太細打錯字?

打多咗個唔字

都係用mini打錯?

用緊11
太大部，女仔手拎唔哂

屌睇番自己都係餐廳笑左出聲

屌 巴打同你一樣想換仲心大心細（本人好鍾意細機）用左11幾後悔因我我隻手好細

12mini 條黑邊係咪無 11 咁粗？我覺得11太粗啦

幼好多
iPhone12/Pro/Max 邊框均為3.47mm ，iPhone12 mini邊框為3.27mm，這是目前下巴最窄的手機

屌 咁樣拍埋比真係細好多 一直都想拉呢啲幼邊，11真係好撚粗 死垃圾機

嗚呀mini真係好撚正 每朝都讚嘆一次

諗左兩日最尾都係背叛左大家無買mini換左pro max
就黎轉乞衣plan對雙sim有需求加埋想要大電

真 好撚好J

班配件廠商幾時先肯出magsafe 尿袋
係技術上有困難定係想清晒舊貨先

啱拍埋12 11真係垃圾嚟

用完唔岩再返黎換mini 部mini 正到拎係手唔知做乜都唔想放低，因為輕好多11 pro max 拎一陣都有啲攰

有一定有線MagSafe 我都覺得方便左

呢個時代
周圍都有得叉電
正常用點會唔夠電用
重度用家就算用pro max都唔會夠用嫁啦

真 今日扮工用左PRO MAX大半日粒電未死但我左手手指尾個位已經少痛

Mini 真核電 二日1叉

好倒水喎
1日兩叉就真

你唔用電話架？

想等我地舊電用一年用到虧曬先出

一部攞上手好輕好細
功能居然無比12pro少好多果下神奇

除左衛訊，仲有邊度有得誇平台過whatsapp想轉會mini

自己過都好易姐

當年我用backuptrans
好快咁100%轉移成功

mini間唔時都想攞出黎撚下
大機咁重如非必要都唔想攞出黎

機換機定點？

唔記得咗上一個post係咪有人話想買犀牛盾Star Wars case
我本身想搵台灣嘅同學幫手買但佢撞正考試
所以我試咗用集運係買到，所以嗰位巴打都可以試吓
啲代購食水太深

11 pro 最靚嗰隻浮雕版冇貨

X2

啱啱我先由an機轉會，都係用backuptrans

係咪用buyandship

你認真定講笑？ 你係條街無啦啦叉到電？

你拎住尿袋就係姐屌你 講就天下無敵

佢意思係好多地方都有位比你插線差姐
餐廳 巴士果d

姐係會長期坐係到咩 除左公司之外 笑死

我根本唔會係公司之外既地方叉電

九巴嗰個叉成世都未叉完

個人習慣姐有咩好笑
搭程長途車有得差補下血

城巴快好多

Magsafe Apple 攞咗專利

Tb大把

假既，得5w

大廠唔會出到, 除非 Apple 認證

淘寶尿袋, 你用埋我嗰份

今日買咗蘋果膠殼，好正

我星期日cwb fortress買黑128現貨,應該都唔少貨到

藍色啦！連登仔極力推薦

透明果隻？

日日都要返工嫁啦

透明定silicon

起身又撚下部mini讚嘆下先 真係好撚正

我想問用 Mini BackTap 的話應該機背邊個位？set 左 tap 兩下會熄 mon，但成日 tap 極都冇反應，又或者會 delay

好似用指甲唔太靈 要用指腹 有肉D位

12系列有咗磁力之後，可以攝住啲譜喺譜架～正正

有冇人試過打電話比人，對方聽唔到聲，但收線即刻再打又聽到？

mini真係好鬼正 極力推薦
點都好過上年果部11 pro～完

買新機過資料用左2-3日無問題，之後就賣左俾啲收機佬

心急想推多啲人落坑

想知依家放幾多😟😟

轉mini啦

兩星期前放左3900$
Iphone 11 128綠色

MagSafe Charger真心唔差
差得慢有機會係因為佢自動開battery optimization個bug

mini用落唔覺差得慢

Silicon
布冧

Same here

皮正啲

真心唔明你話尿袋就話者
又係有條線屌住同插lightning有乜分別

咪係，叉電又慢左

magsafe 真正有用係尿袋

magsafe差電我就做唔落打手啦

why not both

你係咁屌apple都鐘意mini
咁mini真係神機

渣上手果下爽度仲未厭

唔好再理個支那仔啦

叉住嚟用，靈活少少咁囉

唔關mini事
佢部部 se 11pro都係咁屌住買

條友原本都似係pr 係咁踩mini 同apple,而家唔知點解買埋mini同係咁吹奏

雖然mini 真係好正

佢一向都係自己買嗰部就係精明之選
人地買嗰啲都係傻仔/水魚機

最鬼嘅係由反變撐

係咪有恒生有200cupon ?

iPhone 8轉mini
自從轉咗新機就用唔到屋企嗰個Qi Charger
有冇巴絲都有呢個問題

我見ig已經有副廠出咗
不過搵唔返link

暫時覺得上三分二背最敏感

11 pro之後
本身都唔諗12系列架啦
不過見你係到咁落力Sale
咪當做下善事 比多次機會蘋果囉
好彩都冇令我再次失望
mini真心超值～正

己入mini 輕到爆 好想快d收工番去過機

se mini 5w都快啦

係就正唔洗用果啲機殼尿袋搞到勁大部（雖然都未出）

今日全程單手mini 食飯勁輕鬆比著11 pro max 我應該放低咗播YouTube

見字撚緊呢個size 真係好神奇地岩岩好

輕到完全唔可以想像
輕得黎部機又唔膠
有金屬邊 手感仲要勁好

下代mini唔閹電就即轉

我以為一定要tap中蘋果

兩下成日冇反應
三下就好sensitive

其實mini單手摸頂都唔易
何況再大d

唔慢架
但插lightning同撻舊連住線既磁石係後面差
感覺分別唔大

無人阻到我吹奏mini

咁講比人以為我係佢分身

MINI 真係好想過一陣就摸下佢J下

輕咗Fit咗好渣手咗

就黎頂你地班友唔順

轉左mini 撚機嘅時間都多左 成日心思思想拎出黎撚兩下

我都似你分身

利申：用緊mini 覆

無嘢做都會想拎出嚟撚下，好耐未試過

Ching祼機？

真係好撚正

每日起身喺床頭拎起嗰種驚嘆嘅感覺

每日都360度望下佢，感受下個手感

望親個背脊都想打j,仲要未貼背貼都已經係咁

呢個post變左質小心地滑

貼左你都會忍唔住撕返佢黎打j

我都期待緊
一有好睇好用嘅就會入手

貼磨砂背貼好靚喎

全裸個種無套爽感，試完返唔到轉頭架清

我而家係半裸，全裸個moon 好啜同好易花

我右手人
通常用食指tap鏡頭旁空咗出嚟果忽
嚟彈控制中心
唔洗下下隻姆指移上去
勁就手

兩吓果度
我自己就輕力都ok
三吓我自己都唔太好
好似成日要用神數三吓咁

全裸左兩星期，而家都唔知係慣左定coating冇左，感覺唔啜手

係office 用magsafe charger，叉電唔影響使用，離開後都keep 著100%係出成日街就真係要準備定尿袋

有時都要靠半mon 落黎，但成個體驗好順暢唔似pro max 咗

低耗電mode開唔開都無咩分別

到時上面1516 緊果啲ching 再冇藉口唔換

鏡頭旁個度好敏感！好就手！
感謝巴打話我知
一直以為要tag apple

買左官方藍色皮套，配落黑機真係好鬼靚

要慳電其實dark mode個效果應該顯著過low power mode

無錯

可能我手汁太多

啲塵成日入左芒貼個邊，成日都要抹乾淨個心先覺得舒服，有冇清都係咁

唔洗客氣bro

官皮真係mini既perfect match

其實宜家都好夠一日用
唔洗尿袋

Mini咁平其實有冇錢賺

貼都唔痴唔驚花?

用mini用到變痴線佬

想用用下跌落塊面都唔得

係屋企寧願撚部mini都唔用pc

成500蚊一個

有無圖睇下

用緊68蚊一個switcheasy 0.35 透黑

好薄好輕身 好似無用套咁

係幾好嘅 但平就唔覺

但求打個和

呢張係借用隔離po巴打嘅圖 [img]

舊電 1000
個mon 1000
相機兩粒total 2000
flashlight 200
前鏡 1000
a14 cpu 1000
4gb ram 500
haptic chip 1000
128gb storage 1000
speaker同mic 500
金屬邊 500
玻璃背 500
typec線 100
個盒 20
apple貼紙 10
每部至少蝕5000蚊

個SIZE真係好正
今日岩岩入手白色
但個MON真係好黃
一拍落去部IP7 PLUS到都覺得好黃
唔洗諗一定全裸
有冇車巴推介無線CHARGE又痴起冷氣位?

良心公司

但唔比較其他mon 的話，用落又冇咩野

一見到就想抹晒去變返新機咁

我用mophie 果個係咁，但打橫擺又叉得返

記得買Ac+ 我驚你射穿部機

用慣左唔覺黃ge 請比like

唉 慣咗有個Qi charger當電話座用
又要俾錢買過一個

依加連拎女朋友部12都覺得重

用緊xs 好想換

仲快過leezy 射穿

Trade咗佢啦

有冇咩mon貼係真係極防指紋

個個同事見親我部MINI都好驚訝,大機換細機有咩問題

個個都鍾意大機

細機先係皇度，有冇Mini再次成為機皇，睇嚟蘋果又要用呢個殼用幾代
聽講下有指紋解鎖好似蝕咗咁

第一批閃魔

黑色有時望落係深藍色

用緊士多belkin 本身自己隻手係多手汗多油
但呢隻mon貼真係防指紋好好 幾乎冇咁濟
如果巴打真係想防指紋嘅 買貴少少質素真係好好多
用緊300幾蚊張mon貼發現真係同平價幾十蚊嘅差好遠
貼完一定唔會後悔 仲要belkin包一年換一次

我都用緊，冇指紋得黎又滑

good morning
mini 真係好正

雖然300幾真係有啲貴 但貼完用落就知道係值咁嘅價錢

朝早起身又讚嘆下

摸一摸精神哂

第一批閃魔真係拍得住hoda imos..

係wilson買機加錢換果張AT好似唔錯

同埋我鍾意佢用機貼，穩陣啲人貼真係睇彩數仲要包保養，3百幾都買得過

起身見到部mini 充滿動力

大家買64gb定128gb?

12換mini會唔會好傻
有無人推我落坑
12就尼玲到手斷

12唔重喎！

AT勁痴手指毛

換啦
一陣用12 用到入醫院就唔抵啦

乜鳩泥濘到手斷 邊度鄉下？

第一批即係幾時

你日日睇呢個post咪得囉

換左mini可以單手打返岩啲字

閂左true tone唔算黃啦

換啦 真係差好遠
重量 相機都upgrade曬

所以我一野買左3盒

機都未出果陣

唔會
12個size我覺得唔上唔落
mini就fit曬

用慣mini咩機都覺得重

128唔洗諗

一出mini 無幾耐果幾水

一摸就知同平時唔同。 果D 出左好耐ge 型號D quality 真係好有問題, 試過買50蚊果D 咩撚野鑽石貼, 貼到我嬲到一野扯起屈爛佢

最後係誠哥買左12 仲要唔係間間齊色有貨

真係成部吸塵機咁

咁我應該係第一水
冇指膜同堅滑

等我早排仲買多左
原來會差左

前11 pro max 用家表示臨斷手前換返12 mini
而家拎其他model上手都覺得重，要拎返mini 黎用

做乜唔買mini

宜家11 pro > mini
我都開始覺得mini重

se1最正

信念唔夠堅定
唔想個moon細過舊機

我自己黎講X個重量已經極限

今朝等巴士
係褲袋攞嘢嗰陣個airpods case碌咗落巴士底 嚇撚死我

用開iCloud 都簡128

Trade左佢

想請教下大家
我用開iCloud，每晚都有back up
琴日洗機之前再Backup多一次，
洗完部機再restore番
唔知點解啲WhatsApp記錄，唔係更新到最新，而係兩個禮拜前嘅紀錄
最最最大問題係我啲片同埋相冇晒，完全下載唔翻落嚟，全部灰色晒。但係啲文字記錄就仲有
點算？啲相好多我都唔係Save去Photo...

巴打係咪呢一款apple官網冇話有保養嘅
如果一年內有得換都係$170一張 都唔算好貴

係呢款呀

聽其他巴打講話係張貼爛咗
之後影相send email去belkin
belkin會send過張新嘅 你自己再攞去士多叫藍精靈幫你痴

冇記錯係因為垃圾whatsapp係同icloud backup獨立
要用whatsapp入面個backup

想換咗隻AirPods pro 呢排開ANC佢會有dokdok聲

想問下11換mini 果啲師兄你地舊機會放出去拎點我諗緊我如果換左我部垃圾11放邊

用緊咩plan

我自己就買咗張$33百佳卡 用部se1放熱點

留返做後備啦
我部6s就多數喺房攞嚟連藍牙喇叭播下歌咁
同埋有啲冇乜必要嘅app冇喺新機download就用返舊機開

幾好

理論上用iCloud backup就會backup埋, 一係個icloud backup唔係最新, 又或者冇剔埋whatsapp.
不過下次最好就itunes + icloud + WhatsApp內置嗰個

12 pro 轉mini hello

除左電量

好似無咩留戀

Se1
呢排係街都撞到好幾個人用好撚堅

舊機一定要留
留返黎遲啲強制安心出殯

XS想換mini，但見到d人係咁話mon黃好卻步

上一部就係se1
一直都覺得冇問題

但換左機之後再玩返部se1
嘩屌 原來個mon真係好撚細
之前一直唔覺

閂左true tone唔黃
同埋耐左反而覺得舒服
係街成日見人用舊iphone都開住night shift

ebanking果堆app用緊舊機

mini好似二奶咁
玩完之後唔會再對大婆有興趣

宜家換係咪要等 無得即場一換一

whatsapp太重要
我信唔過舊雲
一定要backup落電腦

好似要booking

再睇返iphone 4
以前咁用都無問題喇

睇完個post而家狗衝去買

你班友夠啦
搞到我成日開呢個page出來十五十六

肥花/旋轉囉
唔想煩交收就搵收二手機嗰啲舖，不過低價啲

認真輕好多

p.s. 11 pro 轉mini

個數字上都真係差好遠
喺現場撚過部機幾次
真係輕

個外型已經贏晒

我地要問apple攞番佣

輕好多
但mon size望落無乜分別

終於忍唔住11換12mini ，又輕又細

full screen se1先係完美

靚仔到不得了

歡迎加入

我又食著飯單手覆緊你

資助下一代mini 永續mini

肥花上星期放3700

你地買多啲啦 咁先有機會出13mini
用緊se2等13mini

有冇人知八達通點樣轉移落部新機度

你部舊機放定自己用

想放，未放到

我都準備入黎

依家過緊資料，用落真係好舒服，你部舊機都係放？

應該唔會出了
所以要買真係襯呢一代
分分鐘買到番黎
下年停產
就變唯一一代mini用家

我係機過機

係舊機remove張卡
係新機加返

我應該換左mon先放 ，之前爆9哂 放唔到錢

你地大機轉mini會唔會好唔慣個mon細左咁多？

過過下相卡住左,已經過左半粒鐘

本身11 有少少唔慣 但又唔係真係細好多嘅

Browser 睇野有時會覺得show 少咗啲既
但用app 就唔覺，睇ebook 都冇問題

12mini吹奏區
如果係問買唔買mini我覺得你應該出去其他post
因為呢度班信徒一定會叫你買

有冇人係用 defence 個防撞case，會唔會頂住個螢幕貼

佢地只欠一份動力入手

起身又撚幾下先

得一個解釋
就係WhatsApp內置個backup唔係最新

最近backup whatsapp 新機再開，restore 返，永遠唔係我最新果個backup 出返黎，唔知點解

Check真啲backup 係唔係真係完成左同最新
Both iCloud同 WhatsApp

點check ?😩
Login iCloud 可以睇到whatsapp backup 到幾號？🙏🏻

睇左WhatsApp入面個 backup去到幾時先

買咗12 pro max忍唔住買多部mini返黎撚

我BACKUP 果刻，但我向新機入左iCloud restore 只得琴晚果個可以揀

係姐係你個iCloud無back up到最新
簡單啲講 restore/換機前 你一定要check真啲iCloud同WhatsApp係唔係已經backup到最新

我10:57 撳，佢一定係寫住最新
但想用果陣又出唔到黎

我唔識iCloud 點樣check 到whatsapp backup 是否最新、因為我跟住會連iCloud 都撳一次backup. 但最後仍然用唔到

Check下iCloud backup有無剔到WhatsApp

有剔

無日期...

改咗username留名

我地好客觀分析架

咁你鐘意用邊部多D

Mini主機，pro max 影相+打機？

你有兩部機係手不如試下直接transfer data，我係咁做

好似出咗數據

今年Pro Max最好賣 反而Mini最差

直接Transfer之後iCloud 唔識自動backup，跟住我成部reset 左想重新黎過，點知個whatsapp 又過唔晒

iCloud 爆左？我trans 完之後新機冇enable iCloud photo double jor 個backup，要delete 舊機backup先back 到新機

可能亞洲唔同啲呢

我有比錢買容量 仲有位架，唔知做咩事咁樣
我成個backup 丟左了... 再做一次終於得

恭喜
我del 舊backup 果下都有啲緊張

用backuptrans whatsapp轉會 慘過食兩舊屎
guideline 簡單都到飛起
真正要係電話做裝定的apk就係notes/tips 用另外link同你講
試到whatsapp要等8個鐘先有短訊 用埋電話語音先搞掂

g那12 non pro最好賣
之後pro max

全中
好爽

我個酒紅silicon case開始啜手

Clublike 幾時返128gb 白色

好正

我個leather case 一直唔啜手

用咗幾耐

唔識打理

一個星期

咁快啜

可能撚得太多 都唔算太啜
但係好明顯feel到一開始用嗰陣嘅coating好似捽甩緊咁

我呢兩日經常上網斷線 要重開機先得 唔知點解

唔駛咁多幻想只有大日本先會興mini
亞洲都只玩大機

check下d file,相齊唔齊
今次我信晒icloud冇搞whatsapp個backup restore
以為冇問題
過幾日先發現相冇事,但之前收d 文件有d有有d冇

淨係呢度都好多人最後一刻決定轉馱買12唔買mini

👀iCloud 內啲文件定whatsapp 入面啲文件？
Whatsapp 睇過齊

有無人用過恆生APP 個QR code 去atm 攞錢

好似唔係部部機都有

atm?
所以唔敢用住

係 搞嚟搞到去又驚阻住後面排隊啲人

試過
搞到部atm死埋機

一定有動搖
好彩最後都無後悔

好彩冇買 12咋
用左1日mini覺得再細都仲得
當時都怕mini太細,原來係我想太多

Xr轉mini，部xr宜家係屋企裸機咁用，完全唔明點解自己可以拎舊磚拎左一年

6s升上嚟 都覺得mini好大部
如果係SE1嘅size一定仲正

有用，好方便
唔想摸部櫃員機

用埋case都仲好輕

好，多謝你考慮下

唔係粒電咁細一早大賣

又多一位用家
呢度見就官皮/Air Jacket都有人推過，我自己拎出街運動多，所以買左官網個透明殼，感覺實淨啲，襯白色機表示ok

睇咗好多日呢個mini討論區
猶豫咗好耐黃mon
最後襯匯豐做緊promo今日百老匯入手
本身開咗第一盒mini 發現機背個玻璃花咗少少
個職員用埋酒精紙巾 抹極都抹唔甩
我都諗緊死啦係咪要硬食
因為簽咗嗰啲開咗盒就無得退條款
但佢好快搵咗大粒啲經理講
經理好似拎住左部公司電話影低花咗果度
問寫字樓可唔可以開過部俾我 幾分鐘之後好似OK
最後開左第二部iPhone 無花無爛 正正常常
我全程無潑婦罵街無激動 又無鬧人
想問吓各位我係咪好撚好彩 正常係咪開咗盒就冇得換？
好感動個職員真係好好人 如果你有睇連登我多謝你

邊間百老匯咁好
黃mon 呢個位我都有猶豫過，但最後真係好想要細機所以入咗手，用落都唔太覺，係幾日後突然醒起可能係黃mon 機先同啲11比較。比較緊果下我果部就覺既，但之後再用落其實都冇咩野

其實唔攞舊機對比都唔會覺黃

今日買左silicone case 好好手感

呢個真，反而一對比個手感就真係差得遠

東港城百老匯啊
仲要佢哋今日剩返兩部現貨mini black 128
好彩有多部 唔係都冇得換
啱先返到屋企對比iPhone 7 同X
都係覺得....無對比無傷害 好黃
不過佢個size真係女仔啱啱好
我本身iPhone X好重拎到手痛
iPhone 12咪仲大部

我11用過，可能行山果陣拎出拎入太粗魯整爛咗，唔敢再用但其實12啲色係靚啲

爛左不過而家12 mini 個size 就唔洗擔心

我已經當咗係其他機太藍，唔關mini事
Mini 先係完美手機size

我用開dark mode
頭先直接將部手機轉dark mode
反正背景都係黑色唔多覺
我咩都唔知 一了百了

左下角爛咗啲，然後塊膠面甩得愈黎愈勁，最後頂唔順換咗第個殼遲下用到悶悶地可能幫佢換部新衫

百記竟然咁好

依咁可能我都係呢個原因所以唔覺，因為佢一有dark mode 我就已經用緊

盡情開心使用mini

嘩 我有冇睇錯 navy巴？
去咗美國做美軍嗰位巴打？

一定唔會後悔
利申 11換mini

俾衛訊搞穩陣d，利申 以前試過自己搞fail左

衛訊唔知幾時先有貨

用咗一個星期開始啜手
不過酒紅silicon世一

如無意外聽日攞機，case買左 Bellroy, 貼有冇好推薦？

見好多人講 Belkin ，有冇巴打用過防偷窺嗰隻？會唔會要較到mon好光先睇到？

如果就咁普通玻璃貼，除左Belkin 冇好推薦？3舊幾好似有d貴

男神都用mini

Belkin一年包換一次 計返都係$170一張貼
不過佢真係好防指紋同好滑 但係側邊條邊易痴塵

300幾痴完冇後悔精靈用機痴實冇死

我買左Bellroy ， 黑皮 黑機

禁多巴打都建議Belkin

唔知嗰隻防偷窺點

我上星期去元朗嗰間問過，有但係唔齊色

你可以打電話落唔同門市問清楚有冇貨先落去

之前買咗呢款防窺，好用

好多年前用過防偷窺，嗰時要開個mon差唔多爆光自己先睇得清，之後就一直冇再用過 唔知而家嗰啲有冇改善

我雖然冇mini,但都想入嚟傾下/睇下

有冇巴打貼完玻璃貼之後個mon變得好唔靈敏？

mon貼一定係咁

係囉 明明我其他iPhone都有貼
唯獨是係Mini佢係特別唔靈敏

我都係喎，12promax好好反應，唯獨mini冇咁靈敏

400 - 500m代表咩

我開了四份一

大家有冇試過按兩次 鎖機制，然後apple pay 冇彈出來？ 已經開啟佐功能，都沒反應

買左mini啦終於?

用12既唔歡迎你

請你食老母麵啦

可以咩
我打電話去 佢話要落門市先問到存貨

幾靚喎呢款都

美軍都揀mini 真男人首選

Me too

網速囉

係咪因為你係絲打先咁好換比你咋

mini條黑邊係咪同12pro一樣闊度

iPhone12/Pro/Max 邊框均為3.47mm ，iPhone12 mini邊框為3.27mm

mini唔細架
都係岩岩好可以掂到頂
係宜家d機出得愈黎愈大

用過mini會完全接受唔到x 11 11pro呢d重量

又多一個理由買mini了

有冇人知點可以將wtsapp d stickers分類，我的最愛嗰到搵死

待機食電原來12pro都有呢個問題
仲以為係mini問題添
屌老味iOS 14有冇咁撚垃圾呀

我之前試過可以，元朗兩間我都可以打電話去問到有冇貨

又平又靚

我用se2

我用 12 丫 歡迎我嗎？

拎站i7比較真係黃啲，但閂返個原色調就無事

有冇巴打係11pro轉mini？
camera係咪down grade左

攞係手好似冇嘢咁

yes
上次我老友用12pro 用到隻手殘要做手術
之後轉用mini 就好返晒

背景App重新整理 有冇用 洗唔洗開

12 Pro 出咗無耐，你老友真係癈老

同官皮比邊款薄啲？

感覺上係，手感好好

我以為我用mini以後會擺脫手機依賴，結果用了以後因為手感太好玩的反而比以前更多了…

同感呀

你唔可以期望wtsapp有咁高科技有分類先得架
佢都係岩岩先有gif stickers咋

換咗mini 個螢幕使用時間成日都話增加

唔明點解香港人會主流用

一秒點做打手都好 都係一樣mini>12
算喇 除左大日本帝國 亞洲普遍有大買大

究竟幾時先搞番掂
背景數據乜嘢嗰啲都熄晒

淨係待機都冇左30％電

嘩屌真係繼續用SE算

咩機? 曾經 restore from backup / iCloud?

Mini 冇備份去iCloud
淨係iPhone 7開機嗰陣過資料過嚟

我部 12 Pro Max 都冇問題, setup as new iPhone
我見好多有電量問題嘅都係曾經 restore form xxxx
淨係iPhone 7開機嗰陣過資料過嚟 <--- 可能係因為咁

有機會過埋7仔bugs過嚟
我之前11>se2都係咁做
將個背景bugs帶埋過去
試下restore一次部機

我都試過轉backup有問題，要放棄backup，清水機咁用，但講緊係換8仔個陣，都好多年前

Restore有時我都會覺得係咪啲app crash左
有時係慢啲 無咁順
但係清水機咁用 又唔想逐個app down
啲密碼又要搵出黎逐個log 好煩

iTunes backup

密碼唔係本身apple id有save咩
我清水機咁用仲有舊pw

MINI 真係勁好用

銀行金融嗰啲無㗎
又或者有啲app唔會幫你save

新人擺低一蚊
11pro>12mini

做咩又做傻事

飛行模式都 8個鐘都扣成5%電

12 pro > 12 mini

用咗12mini會覺得11pro重到仆街

XR-> mini

係
朋友12都係一樣 要再重新入過Apple pay

thx, 搞掂了

mini 手感真係一流

覺得都係有啲大

可能好多人最後轉軚係決定繼續用SE唔買mini

例如我 ，即使我覺得下年唔再有OS update 嘅話都係要換機

向手機撳好晒，先埋部ATM 前面

多數唔會有換，開盒爛左叫你拎條屍返apple 換翻新機

一晚待機冇晒電，咩玩法

用緊12扮咩呀你

x之後既機轉mini完全係大解放

朝朝都要讚歎一次

因為當年做左第一個

12手感都正架

真係輕勁撚多

咁我估我真係前世做咗好多好事

同埋當時line好佔位 次次開完都會hang

用病貓卡VS卡買128gb
食哂回贈（中埋5*最紅自主）係唔係5772可以埋單

癡線mini 超好用

都唔會8個鐘就冇晒電下話

我用黑色mini，訂左dbrand matte black skin，終於到貨。好正！無晒背面d指模

求圖 想訂

有冇相 係咪冇咁跣手

質地係膠？

唔係，磨砂感覺，無咁跣手。

我本身有大貓VS 但大貓銀聯再平啲
以前啱啱出嚟做嘢第一張匯豐卡 啲人話銀聯易批d

我冇銀聯

Btw見冇人講而家12月可以點買最平 分享吓先
不過可能牽涉到銀聯同埋新鴻基 大家不喜勿屌

百老匯promo 匯豐銀聯信用卡 買iPhone 12 mini 128gb $6500
匯豐推廣6%回贈 $390
銀聯卡多$180
Apple Pay俾錢 $120
匯豐卡全中5x賞家居 2.4% $156
(不喜勿插) 東港城新城市嗰啲新鴻基商場呢排做緊銀聯卡簽滿$5500以上，有$200商場現金卷，不過好似每日有指定名額，間間商場名額唔同，我都係買完咁啱喺商場見到水牌，再拎單去換卷
回贈：$846 +/- $200

百老匯promo 匯豐Visa signature 買iPhone 12 mini 128gb $6500
匯豐推廣6%回贈 $390
Apple Pay俾錢 $120
VS卡全中5x賞家居 + 3X VS中類別 3.6% $234
回贈：$744

如果計錯數唔好屌

咁用Visa signature應該最抵

究竟smart battery case 會唔會出？
以咩方式出？ 舊款包實？
新款外掛magsafe 電池包？

dbrand係咪冇晒貨 個網寫12/12 come back
btw幾錢+運費

我又唔知喎，我嗰陣一拎機就訂，十一月中訂，依家先攞到。

幾錢就睇吓你買咩啦，佢個網有晒價錢，運費應該USD5-6，但你買USD30以上就免運費。

做乜我右上角個wifi冇左個icon

搞到我仲以為壞撚左

真定假呀

聽聞今個月8號
蘋果會出聖誕特別版iphone mini 5.8吋屏幕手機逿
這次mini會除消face iid 縮短瀏海 增加佔屏率之外 還加入屏下指紋鎖同雙實體Sim咭
午餐肉邊會跟12pro，12 pro max 一樣採用不鏽鋼
設計 機背同樣用上啞面玻璃
顏色會多兩種 貴族金色，藍紫色

電量還提升至3300 MAh

有種蠟青路feel

番工用z fold 2
收工用iPhone mini 太正

見仁見智啦，我覺得ok嘅好過背面咁多指紋。

靚得黎又幾cum 用

所以咪話有bug囉，我果部訓覺都係燒30-40%電，晚晚要用飛行模式先無事

好似carbon fiber好d

買左部機1個禮拜，發現好多問題......

1) 個 Mon 好唔 sensitive，好多時禁一下都冇反應，要禁多下先得
2) 一入地鐵車箱就即斷線上唔到 4G (表面上show 住收爆，實際上乜網都上唔到)，要 disable 再 enable 個飛航模式先 resume

又要囉去整........ 煩！

想買

但粒電頂唔頂一日？

我用iphone x，岩岩用果時差爆都係勉強一日

仲要長開low battery mode

唔得

係咪只有屌pro max先可以用足一日

我用緊pro max 朝早6點半90%出門口
夜晚8點半返到聖企淨2x%
長時間連登+youtube
同事用mini話100%出門口但3-4點得返2x要差電

痴撚線iPhone

以前啲model邊會去電去得咁快

好似話有bug ,standby mode 會食電

報告下先

今日第一日用，今朝11:50 甩電線 (100%), Keep住睇Facebook, Youtube, 到而加57%電，大概一半亮度，全wifi

暫時覺得可以接受，但係如果喺街真係未必頂到全日

1. 上左14.2.1未？我果部上完好咗，特別打passcode unlock 果陣

我又無咁誇
放工番到屋企都仲有30幾%
除非真係番工keep住長用電話啦

4g黨鐵收唔到似係網絡商問題喎

好似data機過機先會咁
我用itunes restore既話無問題

其實mini絕對唔倒水

中度使用既話一日兩差會穩陣d
番工有得差就唔洗擔心

出足成日街同keep著會用就帶定尿袋，反正都快叉滿

我多數時間係office，放低就差/low battery mode+跑步影相先拎出黎，咁就冇乜影響

放工連手指都一齊放工

訓醒未

日經黎
每日上黎報到一次

我回緊第1個point 咋
接收黎講我用數記5G搭車暫時冇咩大問題

係咪輕好多

琴日9點半出門返工
放工去街零晨2點先返屋企
今朝10點起身仲有30%玩左陣先叉電

不過琴日真係唔係用得好密
都係ig ws 連登 影相

我收得反而好左添
以前入lift收唔到
宜家都收得幾清

日常使用真心夠有突
除非機不離手啦

我都覺，上一代有時會離奇斷線

間唔中就應該比對眼，對手同條頸休息下工作需要就無計

雖然真係好好手感

兩樣都冇
咁計好抵

終於入咗坑連官黑皮
諗咗好耐都無買AC+
定千零蚊轟埋落去算

但之前用 Samsung 冇呢個問題......

上左但都係咁

我都未買 係咪HA staff卡去士多買會有折？

反而我覺得face ID認人叻左

推人落坑既香港review片

唔使AC+啦 又唔係祼機

用咗十年iPhone未跌爆過

呢家先放 有＄4XXX都偷笑
利申：11 pro 256G 5月尾放＄5900
即轉SE2再入12 mini 128G 兩機開心使用中

唔好買
用d錢黎幫部機扮下靚好過

mini本身已經好平啦

打password 食字問題xr果陣已經有，換咗mini之後都有果下灰左，但原來up咗上14.2就解決到，宜家每日開心使用中

天才為咗跑數係咁嚇我

其實都好難跌爆
買個靚少少嘅case同moon貼啦

但會冇左telephoto

Anson講得幾好
其實有部分係因為回憶

不過現今嘅人比果時更依賴電話
唔睇電視
所以先再追求更大電量更大嘅mon

Care我自己覺得真係唔洗買
講真就算裸機
粗用還粗用
你都唔係將部電話舞龍咁舞掛

我自己之前用6s最後兩年祼機
一定有輕跌過
但係未試過爆mon

我唔太明點解要同apple對賭
自己嘅粗心大意

$1300真係好貴
以前買5s 好似五舊水
7仔都係七百幾搞掂
家陣做咩啲電話保養咁撚貴

冇睇今年發佈會 其實係今年個mon靚左定點
我個friend係咁話咩陶瓷好難打爆 叫我唔好買

唔係點呃錢

唔易爆 但易花

你收得太差，一收得差佢就好食電，一係開飛行模式，一係放佢係收得好既地方，一係轉台

我買左，因為我試過撞落地，無爛外皮，壞個餡，仲要當時過左一年保，屌

有冇人覺得12 mini個speaker D聲勁撚拆 機械聲好似啲50蚊街邊speaker既聲唔係好識形容 但差過部iphone X好多 係咪我問題

今次12系列無論劃質，音色都有所提升
比較起11系列 得個殻嚟講
絕對屌得過

聽電話聽錄音有時都幾覺

一係放比收機佬/旋轉拍賣放咗佢/Apple 機換機

係 我都係聽日錄音個啲發覺 嘩屌啲聲機械人咁款 究竟呢部咩嚟 有冇咁撚多問題

我明，勁似啲街邊買嘅低質speaker
iPhone 7 iPhone X
定係MacBook Air 2020都好過佢

有冇巴絲用mini會用esim 當太空卡？

睇下條木咀一秒 被老世炒撚咗
都仲有心情咁落力係到 幫佢奶媽蘋果Sale mini
所以唔洗猶豫 信條柒頭實冇死錯人

連音質都走vintage路線
不過聽得都清楚 未至於完全接受唔到就由佢

有imei㗎喎 冇可能太空啦

咁係咪用12安全d

你用12只不過係晶片安全性比以往高
被破解只會係時間嘅問題
同埋每部電話都有獨特嘅imei號碼
你用自己真身登記咗嘅sim入電話
電訊商已經有你電話嘅imei

如果你係想當太空卡用嘅 買部太空機啦
但你只係諗住攞esim嘅數據上網唔做任何有風險嘅嘢 當然冇問題

總之放心衝啦
之前我見樓主條柒頭‘’一秒’‘咁落力Sale
先冇錯過咗呢部筍嘢12 mini架炸

有無人部機有時個mon 會無啦啦暗左
較到最光都係暗啲
要等一陣先會光翻？

琴晚禁部電話隻手指發神經一野撩到部野向右翻則落地(腰位)

嚇到賴屎

你咁驚咪過好唒資料之後先放站舊機囉

宜家住係香港已經唔會有安全可言啦

除非係全新機/太空機+太空卡
但佢link咗上咗台嘅sim就已經冇安全可言

仲未計佢本身有download嘅銀行app
銀行app可以攞到電話好多資料

咁如果我用12玩實體雙sim 其中一張係太空卡其實係咪都唔安全？

係基本上已經知道咗你張太空卡係邊個人用緊

喺士多app買係咪出咗貨先會扣信用卡錢？
準備入坑

就算真都冇所謂
反正開心使用中

謝謝巴打解答，諗住玩太空卡，不過mini得esim爭札左好耐出12玩雙實體sim好定mini

其實只要你唔係做啲咩敏感嘢
你用太空卡嘅數據嚟上網係完全冇問題

我個人算小玩電話，5個鐘大概用15-20%電
對我黎講其實夠用一日
以今日為例10點到2點仲有84%

利申 小玩指打機 睇片

咁你個backup其實無用
本身最大作用就係跌咗機買過部新restore到

有無人部機個mon好似都係唔太靈敏，有時無反應？

我都係，應該唔係螢幕硬件有問題

Mini係正，但啲問題太多，都唔知fix幾耐

係呀
快d買

部機嘅手感令到所有呢啲小問題都唔係問題

純粹方便轉號碼既話你平時個號碼用返esim 都得？

我果間轉唔到

X2

咪撚再回佢啦

用My Sudo

XR轉12 mini
開頭打字有少少唔慣
但用落視覺上覺得無大分別
唯一係輕左好多！
mon黃？set colour filter就順眼
唔打機 正常fb whatsapp 睇新聞
連埋睇netflix（down咗落機）
一日過後都仲有30%電剩
暫時都好滿意
ps XR 64GB 放到2200

恭喜
第一次攞上手真係不能相信
好輕
個mon望落又唔細
電又唔倒水
到宜家都覺得好完美

分享下早兩日放左部 11 白色 128GB 都幾靚價 $4,100

唔摸尤自可 一摸就想比錢
但係又覺得同iPhone X冇乜分別
iPhone X個design又靚啲
係部X個screen有問題成日某啲位點唔倒
要熄moon開moon先正常返
最on9係12 mini戴套之後好似都有呢個問題
點算

上個月月中換咗 換完一樣

有無人 12 pro max 換mini
最近手腕痛，好有衝動
但用過6gb ram 應該返唔到轉頭

買咗先，用唔慣咪放翻出黎

11 pro max 轉 mini 舊機拎得耐手會有啲痺，單手托手指尾又辛苦，轉左mini 差好遠

買多部mini 長用一排試吓先囉

唔好買白色， 隻白有d 黃， 好似舊機咁
利申， 買咗白， 好後悔

mini 都唔撚平架256 都要7千幾

白色都唔白，寧願揀藍色

賣咗部pro max 啲錢咪返黎

認真如果你需要夜攝拍片防手震，又要大電唔帶尿袋，pro max 真係岩既，但我考慮到隻手成日拎耐啲都唔舒服，我都放棄晒呢啲selling point轉用mini

其實Pro max D 電都唔係幾勁
相機都無想像中咁好

請問係邊度放呀？

尋晚又好正常，一晚冇6%，
好難捉摸呀

咁仲諗mini 真係好正

11 pro max轉mini +1
唔明點解之前自己可以頂得順咁重既機

用case都唔覺啦
條銀邊先係精髓

mini用case浪費咗部機

機背好啜手又痴指模
其實想揾磨砂背貼

dbrand有啊

本身揀藍色，但驚夾某啲機殼既色好怪所以揀左白

直到今代有mini 即刻鎖定目標12 pro max 拎上手好似仲辛苦

用緊酒紅官膠 遲下買先

Same
酒紅官膠配白色越睇越J

但條邊會好痴塵 要成日吹同抹

我都係放酒紅膠上部藍色上面，就放低咗轉去白色

而家返到屋企都會抹晒街啲細菌先再慢慢J 都ok la

咪玩啦 隻藍柒到咁

本身睇圖簡藍色
睇完實物果斷簡左白色

放心 佢倒水係好隨機
一時正常一時有事
好明顯係iOS bug黎
我買完頭一星期好正常
點知今星期 一晚跌30%
一晚跌20%
唯有等update

次次拎上手都覺得好似拎住乒乓波板咁

試過兩次同一個位冇反應 要重開先得

貼左玻璃貼同用左Case之後，個mom有時會無反應

利申：IOS 14.2.1

喺Facebook 見到，仲可以就地點交收

非廣告 純分享

最慘我冇習慣差過夜電，第二朝起身下下唔撚同電量就死得人，
好次上次咁第二朝直頭冇撚晒電就撚大鑊

有冇人可以總括下mini新機有咩bug/伏位
暫時見到有：
電量不正常地倒水
黃mon
Mon不靈敏

一樣係咁，又要等fix

副廠無線差電座一時時差唔到電

暫時帶住尿袋先啦

6plus 換mini
唔洗拎到手痛
但要習慣一下mini size

你地連1000m WiFi 通常速度有幾多

貨車藍
環保垃圾捅藍
拖鞋藍
媽咪麵藍

太輕
手感太好
條鋁邊太靚
影相太靚
開app太快

mini

頭3樣都係嘅
影相一般啦 a12打後開app已經冇乜分別

我通常過夜叉電，方便順便backup之類，
電之前都試過明明無點玩，
但佢自己好熱，然後一個鐘跌10%

但有時又好襟用
我今朝8點幾抆電，
到而家screen time 6個半鐘，
仲有5X%電
（全日用wifi）

利申：長開low battery mode

都幾多問題，12係咪都係咁

份工成日要wtsapp
用pro max 好攞命

睇reviews 其實光環境咪同pro 差唔多，
夜景其實都好少分別，係差在無lidar 夜晚對焦同埋影景深啲details 位可能做得唔係幾好同blur 錯，
其實我唔明點解apple 有lidar 都仲衰過人地pixel
google 個ai 好癲

搞唔掂突鏡頭

電量係咪同11 pro差好遠？ 今日撚過上手 好正呀個手感 但好concern個電量

都差幾遠架
不過mini比想像中無咁食電
一日兩差都夠玩全日

轉mini啦
單手打字 又輕 日日攞住唔洗擔心手指變形

宜家用緊8
前幾日去摸過12 mini
真係好好J

用緊mini 覆你轉啦轉啦

轉啦 一定唔會後悔

未必唔後悔WO, 我用過12 PRO MAX
驚太撚大對比,
好撚糾結

啱啱買咗12mini
隻藍色一開始麻麻地，而家就愈望愈順眼

論size 11 pro max 轉mini表示冇問題尾指大解放

12 pro係 6gb ram變4gb ram
其實d apps都成日reload

我而家pro max 好少reload

6gb 變4gb 主要係差彈唔彈app
我11 pro max 長期唔close app 都好少彈
而家都冇彈過

呢樣都係問題之一, 難得iphone 有6gb ram 少左reload

Reload 都唔太覺

11都不停reload

我都係11 pro max 轉mini，爽到用返老婆部11 pro max 就諗點解之前可以用到一年

好糾結
用緊11pro想轉mini
發覺mon size唔算大分別
但返工成日禁電話 用11pro放工都得返30%

梗係好 11又粗黑邊又重
換完又多年保
又有新機又有保 咁先$1900

個size真係好好j
可以唔使成日用尾指托住

其實12 128同mini 128都係差一千蚊左右，
12 mon大d,又有雙實體sim,電又大d，顯得mini好似唔係好抵

邊間咁抵??

hkbn買既話差300
不過用得細機就唔會care

個問題就係大

Hkbn有得買剩機？

有呀
琴日見pro都仲有貨

補啦唔洗諗

轉啦
成日用既話部機輕d用得舒服好多

ig story 食咗部分畫面
有冇巴打知點fix佢

巴打mini既電量夠唔夠用一日 如果成日返工上連登 ig 間中wtsapp下既話

11pro: 3046 mAh x 70%使用量 = 2132mAh
12mini: 2227mAh
即係你返到屋企應該仲有4,5%電嘅

認真mini舊電真係唔廢
我成日狂碌LIHKG 睇YouTube
無差電 由朝早9點可以用到夜晚12點返到屋企都仲有幾%

客位, 我決定入坑, 由12pro max 轉mini

點解你舊電可以用到咁耐
平時無乜打機用到下午3點就要叉電
果日有打下機既話 1點幾就打柴

歡迎

雙修定換斷?

換斷啦, 一部電話夠

有冇人一樣個mon㩒完冇反應 卡係到 有時解鎖拉唔到上去

糾你老母結

Update咗14.2.1未？

想問下大家係裸機定有case?
之前用開SE 因為又平又細 花少少都無所謂
但mini 貴咁多, 唔裸有D驚
但多左個case又無左mini既特色, 手感差好遠

mini 咁撚細部加多幾個case 都無問題

因為成日WTSAPP 打字, 用pro max 真係用到有D 手痛

換12咪得嚕 輕身啲 又有大mon

差唔多用咗成個月mini
仲係好享受佢嘅輕

過來人表示明白Mini 連袋著跑步都輕鬆

其實而家都有啲尿袋出到好細個好輕
擺係褲袋都唔會凸出黎

background app同定位服務有無untick左d唔需要既app

唔敢全裸
最低限度加mon貼

唔打機睇片，小上網，iPhone 12 mini 夠用一日。
朝早八點到依加，都仲有29%

用到手指好c服

用apple皮套都有呢個問題

無開定位
平時無乜untick background app
我諗應該係關ios14事
琴晚訓教叉滿電 今朝訓醒得返80%
8+用緊ios13都係跌3%電

未 以為新機一定係最新版本

用緊8，想轉mini
但而家戴口罩冇touch id 真係
有冇人分享下會唔會好唔慣

7>11>se2
faceid用到好燥

nitecore 隻nb10000

唔用face id 用翻打密碼， 但係教5分鐘自動鎖機

有無set低耗電mode

無，淨係用用wts ig fb

預部機長用幾年真係唔好轉
4gb ram vs 6gb ram
真係唔同
如果預下年換機 mini真係唔差

閂左個faceid
用密碼算啦

你係mini?

唔係14.2.1 已經解決左？

唔知呢個po頭定上個po尾有人po咗條教iphone face id認戴口罩嘅樣嘅片 你到時咪試下

好on9

部mini有裝MagSafe 銀包會引發觸控不良，唔只Lock Screen 嗰陣，平時上網scroll 都會咁
一除咗就解決咗個問題

已更新到14.2.1
有痴玻璃貼

果斷雙修啦

邊用到咁撚多部電話
轉Mini就係貪佢輕便, 又帶多部電話咪好反智

正 我用緊

過來人,
pro max 一樣倒水其實唔係想像中咁多電, 唔知點解

用typc c插充？

客官你買左未？
我見胃訊買最抵

Mini*

是日jp 人氣

買左啦，今日拎機，都係去返apple store 買

有無人用機背督2/3下做鎖定
有時好靈敏 打打下機熄左mon, 放落枱面都熄
有時拎係手係咁督都無反應
已經跟上面巴打督鏡頭附近D位

始終日本人都係貪平

都唔撚算好平 256 都7299

佢講SE 2020

係咪真係超輕？

type c同usb會有咩分別？

150g 左右，但係佢做到呢個size 同容量幾勁

type c牛如果W數夠大嘅快好多
usb瓶頸好低

假雙修系列

好快你就覺得無轉錯

等緊佢出啲magsafe磁吸尿袋連線都慳番

同埋加長版Magsafe charger

同iphone 12 mini 差唔多輕

一個PD 快充 一個普通充

倒水電幾時先搞掂

以為講緊倒水情況會唔同

有冇人更新完payme用唔到

應該唔關事 payme佢成日都神神地

iPhone 12 mini ios 14.2.1 都間中失驚無神咁

究竟mini 電力如何?

xs 得番80% 電, 諗緊換部mini 定換電

真係holy shit

比想像中長氣
一差夠用大半日
我會揀換mini啦始終新機同好用好多

無問題

我無倒喎
同埋倒水問題好似其它model都有

宜家mini暫時唔洗再帶尿袋
終於脫離以前舊機個個鐘都要mon住仲有幾多電
用尿袋吊命既日子

雙雙下會就會開始冷落部max

唔洗好快
mini一攞上手已經心動啦

日本人真係好鐘意mini
睇佢地youtube d unbox全部都好激動

厚套?
要大力d同每一下相隔耐少少

點解咁奇怪
magsafe wallet導致感應器嘅磁通量改變?

有冇人試過connectwifi load唔到任何嘢
屋企有兩個wifi都試過 部mini load唔到
MacBook ipad connect 同樣wifi 但mini 今晚已經第二次咩都load唔到 reset pw試過 都唔得 reboot一次部機得咗。啱啱用用下都係咩都load唔到。
攞去Apple有冇得搞

過2年尿袋歡迎你

試下關左私人WI-FI 地址

屌
單手打字
好耐未試過

㗎仔不嬲對小巧精緻嘅嘢情有獨鍾

基本上個個摸個都鐘意
鬼佬都好鐘意
係怕電量姐

係 希望IOS 14.3可以改善埋個問題

已up 14.3 RC1

電量好似好左 無咁倒水

再試用下先

Alto 皮好靚呀

同Apple 官皮一樣價

其實用開細機都知下年上ios15必倒水

今年既ios14.2以上都倒緊啦
係連pro max 都頂唔撚住呀

無Magsafe不了

好慘
不過應該可以執返正常
Ios13都執到最尾13.6
先正正常常唔發熱唔食電
重要係講緊一齊出嗰啲機
（11/11pro/11pro max)

點解咁多人負皮

MagSafe 又熱又慢 不了 我都係插有線20W快充

真係爽到

到時千其唔好update
舊機撚中過無數次伏
愈up愈倒水

我keep 住用新beta

玩命
pro就話有raw玩下
mini就不了

有時beta仲穩定過正式

同你情況一樣有時打打下機會無啦啦會熄mon

重有自發熱變暖蛋

ios14.3舊電倒撚到

唔包底

14.3 pro max 都倒到仆街

有CSL生日劵88折係唔係最抵

有14.3 update啦咩?

14.0 太唔掂, 要不斷追高更新睇下會唔會好D
無辦法, 你等佢public 就死得

我個CASE係, 14.1 faceid / unlock問題嚴重, 14.2 好左好多, 但都係有失靈既時間(對比iphone xs).
但感覺14.2係食電過14.1.......

裸跑

官方皮套

MINI 超正

12 mini無倒水問題，電量比se 2020好，係用原廠皮套有時揸得緊會失驚失神mon無返應/啲app亂跳

單手細mon打倉頡，要好專心

唔包底 唔包制
同官皮同價 點解唔買官皮

單手打既話，應該揀返筆劃
我都係打倉頡，兩隻手順手d

好敏感咁有時佢當咗double tap
耐唔時會有一吓

督極都冇又真係冇試過
可能真係個手指速度事

Mini 個size真係冇得輸，之前678都仲會覺得有少少大，mini真係啱啱好

原來冇咗home制係仲好用咗

遲啲唔洗載口罩就真正享受到mini 嘅極限

冇home制真係好爽
宜家有時會撚下部se1
覺得撳home制好煩

MagSafe wireless charging用響iPhone 12 mini最多只有12W 而不是15W

Right?

同埋face ID真係好好用

Touch ID完成咗歷史任務啦

用緊X，諗轉12定12 mini好？
手大驚成日打錯字

影響不大，電容量細一樣好快叉滿

係，得果2千幾mah 好撚快叉滿

佢手感真心正 加埋條金屬邊
用左幾個星期 都重係覺得好正

呢到多唔多巴絲轉左mini後帶埋尿袋出街呀？

唔洗帶
夠用全日
個袋又裝少一樣野

真心仲未厭
呢個size配午餐肉+鋁邊真係完美手感

12mini啦
size同x唔會差得遠
可以單手打字
打錯既話要del都易d

swipe up好爽
等我仲一路覺得實體home制好好用

apple歷代完成度最高既電話
偷輕到133g
史上最幼黑邊既iphone
極有手感既size
唔會痴指紋既靚靚鋁邊
旗艦級spec

真呀

上面有絲打講話hsbc vs+百記有得平
胃信平320

用mini唔敢試

入咗坑
真係好好揸手

唔知
不過呢個情況係隨機出現，同埋除咗佢再裝番就無事
好彩問題不大

咁搞法散光一定會加深

太完美搞到成日撚部機

「無touch ID所以唔換機！」

「相機會偷人靈魂！」

兩句其實係同level

係門市拿過上手，以為12先同X差唔多size

係wo 之前12 pro max 都懶得拎，返工放工都擺落袋算，袋唔到落褲袋
而家mini, 袋落褲袋話拎就拎
真係好唔同aimv體驗

佢有隻係360全包

都有道理 又或者蘋果可能基於安全考慮 最多只有12W

360個隻係膠case再貼皮
四邊會摸到膠

自由鳥新卡已經可以用eSIM開戶

但有冇人試過自由鳥由實體卡轉eSIM?

mini飛機區

逼巴士果陣一手捉住扶手
一手玩電話覆message
去donki買到成手野都仲有手聽電話

唔包制 唔得

esim只會愈黎愈普及
mini又比其它型號行前一步

其實全世界除咗支那同香港, Xs 呢代起同打後嘅iPhone 都有eSIM

香港啲有dual physical SIM 嘅iPhone eSIM 唔知係software 定hardware 方面閹割咗

係香港mini 先會特別有eSIM 而佢啲大哥型號冇eSIM

準備由11 pro轉mini
希望電量方面唔好太大落差

但係真係唔使戴口罩嗰陣時，應該已經出咗13 Mini

13 味又係用返12個外型

未必

有心理準備會差左
但都好夠用既

可能我成日返工禁電話禁足9個鐘 所以11pro都唔算好夠用 但mini個手感令我犧牲個電量 因為太正啦 加上我隻手勁細

mini帶黎既好真係值得犧牲少少電量
番工無得差電?

有得差 不過如果放假出成日假就應該要尿袋啦

iPhone XR xs xs max咪就係平機同旗艦機都用esim
但當時係連登比人係咁插話esim 唔好
結果之後又變番雙實體sim卡
今代mini用esim + 實體卡好似係因為機身太細

Btw 明明esim 幾好 點解d人要咁抗拒

梗係唔係連登講下就有或者冇喇
唔計中國，澳門，香港
全世界所有Xs 及打後出嘅iPhone 型號都有eSIM

除咗電訊商同佢啲街霸，冇人會抗拒eSIM

支持mini買返部，唔係出年無iPhone 13 mini

又多一個做傻事

可能真全屏 cut m額

唔好呀ching 11換12 mini 都ok
11pro 本身細d 就咪換

12mini 其實好撚多缺點
細電已經死罪

但真係好撚細 an 陣營完全無代替品

啲電又未至於好差
打機就無咩可能

自由鳥回覆

eSIM Supporting models*
iPhone:
iPhone XS
iPhone SE (2nd generation)
iPhone 12 mini (HK version)

除咗細電仲有咩缺點

當年esim 啱開始，想用都冇，而家電訊商出埋esim 儲值咭，實用性大咗

iPhone eSIM 仲可以store 幾個eSIM plan 揀一個黎用
換SIM時連SIM tray 都唔駛搞 正到爆

如果係"single physial SIM slot + eSIM" vs "dual physical SIM slots" 或者有得argue
但外國啲iPhone 係咪都有eSIM 根本就冇得嘈

咁睇落好似12先同X差唔多大，不過細機有方便既地方

無野無可能
我就係12 pro max 既例子

少ram

12 都係啫

怪就怪佢唔出mini pro
同埋一日有m額我都唔覺得完美 包括所有12系列

掂頂易太多
睇落個mon又唔會細好多

電細可以用尿袋
但輕同手感好真係無野可以取代到

真心要esim應該要變主流啦
太方便
分分鐘遲下apple連sim tray都cut埋

Hardware 已限制咗只可以一機兩 SIM

香港版 iPhone 冇咗 eSIM, 唔係因為多人話唔好用, 係因為支那剎停咗 eSIM (初初出過一排可上台, 之後取消咗, 你知支那啲嘢朝令夕改, 成日都係咁), 所以之後所有支那版 iPhone 轉晒做只得實體 SIM, 再之後 Apple 統一支港澳做同一型號 (以前香港版係唔同型號的), 所以而家香港版 (除 Mini 外) 都係只得實體 SIM

一定cut SIM tray la
分分鐘研發緊Apple customized baseband modem 時已經日日開會同美國電訊商催促全面普及eSIM

不過cut 完以Apple 理念都好可能幫你放一舊更大既tapic engine 唔俾多啲電你

我手大，驚成日打錯字

唔知係software 閹定hardware

無可能 因為無左雙sim 12 mini 先唔洗同支那狗爭崩頭

由X講到而家

mini有雙實體sim好賣好多
當初我都因為無雙sim
諗左一陣換唔換12好過 不過最後無後悔

比你地咁講一講又卻步 雖然我完全唔打機同睇片
不過都真係掙扎左好耐

11pro換mini係咪downgrade左？

撚過係幾正 但打機真係唔掂

唔打機唔睇片電量其實夠用一日

我覺得係 3眼變兩眼

缺點唯一係電力

打機真係mon太細，電去得快。唔打戲而視力正常嘅，揸住原廠皮套嘅手感真係......

有冇巴打可以分享緊用咩wallpaper

唔錯

咁慳電

呢部野要盡一切能力慳電

唔好咁誇趕客啦
mini都唔倒水

都幾倒

我而家都係用esim
好方便

好誇張

少用電話，對我黎講已經核電

唔知做乜9
係咪話要reset 下network ?

我睇就係 hardware limitation, 暫時應該冇 modem 做到
Android 機我完全唔熟, 而家有冇機係做到 3 卡 3 待? 如果冇就幾肯定係關 hardware 事

香港用問題唔大吖, 全部大台都有 eSIM

講左好多次 口都乾埋
Ios14 bug黎 會隨機出現倒水
好多人就算夜晚待機無用都跌30%
外國已經有forum係咁講緊
Apple 都承認左 ios14會有不正常耗電問題
你做咩都無用 唯一就係等apple出更新fixed

另外 仲有就係 ios14個bug
係bug到開左省慳電模式同無開係無分別
而家apple已經知有呢個bug
但者時未出更新fixed
所以無你開省慳電模式都無用

友和+welab回贈
5414 64gb

你岩 我測試過 個慳電mode係完全無function

首先我地有冇共識係非大中華地區行貨iPhone Xs Max, 11 Pro Max, 12 呢啲dual physical SIM iPhone 有eSIM 先？

Apple Support documents 一直強調dual SIM dual standby (DSDS), 你可以同時有n卡eSIM stored 不過最多同時有一張eSIM active
DSDS 其中一張至少要喺physical SIM

總之 SIM slot 最多只有兩個, 有 eSIM 就會佔用其中一個
你講可以儲好多張 eSIM, 只係儲佢個 profile, 咁就唔當係一個位

呢啲bugs係咪mini限定 其他機好似唔覺有問題

咁你想表達啲乜？

另外大中華區iPhone 嘅eSIM capability 可以用軟或硬嘅方法閹走 關鍵係搵下佢地有冇呢個零件

唔關事 我前11pro開左low power電量都無慳到
Mini黎講 開左仲食電感覺

中午12點用到下晝6點
用六個鐘都仲有40%電左右
目測可以用到10 11點喎
用到10個鐘差唔多啦

有兩個實體就唔會有 eSIM
有 eSIM 嘅 iPhone 係得一個實體卡槽, 唔係 software 閹唔閹嘅問題

今日由12點用到宜家8點
成日聽歌 睇YouTube 上LIHKG
都仲有43%電
估計唔差電都可以用到今晚12點

今日去士多撚左好耐。。。最後因為無長焦鏡 驚影唔到自己隻貓 所以放棄左 但其實我真係勁中意mini個手感 最後無買到好唔開心

台灣嘅 12 系列, 係有 nano SIM + eSIM

佢幫到你 用咗仲靚過12pro

係呀
咁你睇下我#904 同你#911 講咗咩

點解你咁襟

Moment?

yes 但貴
想平可以買sirui 不過中国出

要長開dark mode
個分別都幾大

其實舊電ok
官方都話會好過6, 6s, 7, 8, SE, SE2
以前啲唔係用Plus 機嘅人咪一樣可以挨到生存到

衹係LIHKG app 太食電同埋而家啲人更鐘意玩多咗電話

又藍又支那

你都係走啦

係咩

12 pro 256gb 金色想換mini
補差價 有無ching想換

想放部mini 256gb綠色，喺apple買嘅 用左10日左右 放6800

舊機升上去mini
個世界好似唔同曬咁
點解可以咁快 可以咁輕 影相都可以咁靚

又有人同我一樣pro 機轉mini

我都轉左 太大部 褲袋好脹

而家個褲袋好輕鬆
之前坐低要拎部機話出黎先
上樓梯都頂住

想收一部12 128gb自用

差個pro max 鏡頭就完美

差個tele鏡姐，其實都少用
用主鏡x2 咪得
再用focus整展景深

唔好放啦
用多陣先
用用下會愈黎愈鐘意

舊機轉過黎唔覺唔夠電
就算無電都差得好快

呢樣真
呢部神機係再戰幾年d fd黎

唔好又做傻事呢到好多巴打都咁做

宜家直頭輕鬆 迫黨鐵單手用機一流

有無清係由xr/11轉mini
會唔會覺得好細

唔好睇少12mini，我見有人拎嚟做直播玩足成日都唔使尿袋

啲人話頭幾日係食電d 之後會正常返wo
觀望下

無人換 我賣機出部se1算

偶像

屋企仲有部se1
其實都好順 不過要用16gb唔夠用咁解

目前黎講 64gb都夠我用
Spotify都係online聽唔dl落機

通常轉size都係水溫機
好似當年mini 1gen咁

買左部mini 一個月
啱啱跌左落地
好心痛
利申: 想用過世

我成日玩電話 啲電唔係好夠用 想換返12

話唔倒水果啲係咪冇開vpn

想問有冇巴打知邊間胃信門市有黑色128現貨

起碼用10年 利申：3gs轉12 mini

Xr轉mini
有時係屋企會用部xr睇youtube，會覺得部xr好大，但用番mini果陣唔會覺得細

巴打唔怕無左長焦鏡影貓唔方便？

我想用到自己轉世

唔會 用落分別真係唔大

全日用真心好夠

洗乜一換一
你放左部pro先啦仲有價有市

無咁易花既
我已經跌左兩次

咁又唔好咁老定
個個人使用習慣唔同
好似我咁
慣左乜9 都開晒
eg.定位
又連Apple watch
用一日有d危
不過先用左2日
再觀望下先知

玩少d啦
mini已經好夠一日中度/輕度使用

胃信成日都斷貨
我都費是周圍撲邊間有

張相唔係我架
無長焦都可以影得好靚架

屌你 買個電話返嚟用嘅
你又叫人唔好用
雖然我唔會買mini
但係我個人來講都覺得呢部嘢幾好
所以下個post改名叫飛機區啦
我真係未見過有部電話嘅討論post
係全部都係打飛機comment

Yes 有deepfusion之後比起想像唔係差咁遠

有冇人已經跌過
有冇事

佢地所謂夠用其實只係就住就住用

想講轉左esim之後
部手機好似倒水咁倒 明明之前無事
上面張圖 尋晚一至三點係咁玩電話
中間無叉電 都淨係扣少少
結果今日晏晝12點轉esim
之後同尋晚差唔多咁用法 個battery slope斜到呢

你12號7-12都斜得好勁，應該唔關事

你1-3係wifi定4g/5g ?

唔會
就係因為想要細機先換

1-3係 WiFi
不過12號7-12 都冇今日晏晝咁快用晒電
冇咁斜個slope
不過我再用多一兩日測試下 係咪真係咁倒水

其實大貓red 好過啦

3Gs諗住用多10年

想問下邊到出機好

左扣右扣都係red加士多算

無事好襟跌呀

我就從來都係講唔夠用電力

mini 好掂

中度用=唔好用？

屋企有得叉，公司有得叉，車有得叉
返屋企有ipad 有pc

你做地盤要一日十個鐘外勤？

知唔知用esim係咪會食電啲
感覺好似係食電啲

另外要用tele鏡既手足
可以用返數碼變焦x2再用focus app 轉做人像
一樣得

係粒電少啲

用緊11重撚到手痛 之前從來唔追電話 但今次都下定決心換

唔拗啦
總之個人使用習慣
用11 pro同11果d用一日都炆炆地就真係要諗諗轉唔轉過黎
不過我就覺得mini好夠用既

唔會，換咗之後無後悔

講左咁多日 諗諗下聽日都係去士多放低錢啦
成日諗部11pro仲用到又新淨唔換住 但都係心掛掛

我都係咁話，本來對啲電話都無咩性趣，但係mini 太吸引了

我都係
以前唔留意電話呢d科技野
部舊機都用左四年
見到今年細細部幾得意 又唔同左樣 就買左

包你唔會後悔
最多唔放住部11pro
不過好快會比mini重量吸引用黎做主機

咁有無後悔轉去mini先

第2日出用到而家，
仍然覺得好爽

原先用咩機？

掉返轉我11Pro轉12ProMax覺得仲食電咗

11pro好似電量多過12pro max?

兒家胃信放11 pro 256gb 仲放到幾多錢？

[細機撚] iPhone 12 mini 討論區 (8)

Xs